點解打風仲要番工都可以吹奏

有bonus 嫁傻閪
一向番風更係講緊3工定5工
一買一賣
你情我願嫁
試下冇左bonus睇下仲有冇人番
講到咩務生命危險去番工服務社會
仲以為班人係冇錢收做義工
明明係為錢都可以送個光環俾人

咁今日落咗波
嗰啲唔係風更點計？
不過我都覺得唔應該吹奏
其實大家今日真係應該留喺屋企

係冇打風既時候
因爲交通情況番唔到咪同番上司講咪得
你地係敢同上司講
冇車就冇車番唔到既
上司又可以點